5 個人既暴動 ，150 粒催淚彈應該就黎, 1 人食30 粒

我覺得好合理
有咩不滿既話我地有完善既投訴機制